夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

訓啦葉子

不嚕

係咪要打

唔糞

ok打撚德

想射波

想kiss似睡弓煮^^

射啦on99

up乜7

我要攞傑出員工獎牙

賞太多 7.7

早晨

早晨傻子

晚安啦知嗎

聽日有咩做

返工

返工囉

學我

收工呢？

食飯

你做人無時間觀念㗎？

咁就2018年最後一日

訓覺囉

我覺得自己好man 今晚決定左鬧老婆

冇嫁 有空間觀念

依一年過得真快

鬧撚爆佢 知木

我唔笑你

返工 放工 跟住返屋企訓覺？
人生咁無意義？

笑下我好過啦

人生冇意義了

笑完就唔可以扮無事

點解要扮木事

笑乜lun

成日係廁所玩電話 坐到腳痺

笑9我

肛脫

咩黎

幫你按按

快手 幫我

按邊^^

你自己鍾意7.7

可能有鳥

扯左=.=

唔洗post咁多張

係咪可以傾下計

好靚 好似粒咸蛋黃咁

想睇你嗰個

可以 但我要沖涼

過黎影我

靚到想損吓

賞試食呀？

lam下就ok

地扯

pm我

屯門

pm右

巧凍

著衫啦傻傻

食屎啦仆街

攬住禾

屙俾禾

你都唔脾我攬

攬

咁卵遠

好近姐

嗚嗚嗚呼

☆*ɢᵒᵒᵈ ɴⁱᵍʰᵗ *☪︎｡

早抖啦傻子

葉b

嘰嘰

廣夏少

gaygay

不睡魔人

同我講 同錫我一啖先

你話係咪啊哈姆太郎^.^ketket:3

你帽恩公

我系綠帽恩公

打你一獲先

on9jjj

笑你木

好！打得好！！
打死佢再對住條屍祝佢身體健康！

想搞佢條屍

有病睇醫生啦 (我想食葵瓜子

嗚嗚

做乜鬼

樓主 好耐無見

好似記得你

你仲記得我

認得威而鋼

喊撚夠木

放假WO

Ya mememe